視光師入一入黎

想問上面個數值係咩？
另外眼鏡佬連保用證明都無俾我 怕係假